咁多連登仔去左踩TVB港姐場

又諗起果張相

放榜行下街唔得既

路過唔得既

點解冇人理個絲打

諗起光仔仔

踩成點

放榜搵到留埋學位咪成班frd去shopping囉

起底->BLOCK得

push

今次人少唔緊要，等下次TVB搞活動時放低警惕
我哋再一鑊過出去圍佢

唔好笑人
respect!

Be water

d水幾時兇猛幾時平靜 我地都唔知

立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數

ok

Show Blocked User - literally )完全封鎖

垃圾樓豬

出去係做正經野

人地有去
仲比你笑
on9

得罪講句...出黎個效果幾柒...有藍絲feel

【今日直擊】《2019年香港小姐競選》15位入圍佳麗今日正式首晤傳媒，經過連日來的訓練和改造後，佳麗們變得更美，面對傳媒也較之前淡定，各人分別穿上大會提供的春裝裙亮相作自我介紹。
非戲劇經理陳旭亮表示今年的賽制和形式未定，預計會再有淘汰，至於淘汰多少個，以什麼形式進行淘汰還未想，但不會在外景期間進行，因為想看佳麗們整個表現如何再決定，今屆質素很平均，決賽將於9月8日舉行，一次選出港姐冠軍。談到網上有人提倡狙撃無綫舉辦的活動，呼籲抵制TVB廣告客戶，問港姐可有受影響，有否贊助被抽起？陳旭亮表示無聽過。對於門外有人示威？他說沒影響，今天的主題都是選美。
港姐記者會門外有十數名戴口罩的人士響應網上的「追星運動」，於會場外示威，有三部警車在場戒備。期間示威者舉牌並叫口號，包括「無綫新聞」、「 出賣港人」、「抽起無綫廣告」、「一定有你著數」等。
（即時娛樂）